你地會叫TB先生定小姐

正皮=先生
負皮=小姐

先生, 呀唔係, 小姐, 呀唔係, 先生, ......

利申 好厭惡TB

4tb hdd

高招
都未諗過可以咁 下次玩下先

好小學雞

其實都幾撚奇怪
佢地一方面又唔想做女人
一方面又睇唔起男人覺得自己優越好多
好多tb都係咁
我唔係幾理解到咩心態
同時如果你叫佢先生又唔滿意
但係佢地又著撚到麻甩佬咁扮男人

死tb

不用分得那麼細，一句仆街未算

討厭男人但又要扮男人，人哋讚佢扮得似又嬲

好多女仔fd話識好多TB好nice好好人
我心諗佢地想溝你咋
利申 中學隔離班有兩個TB 都係勁閪
搞到我而家見到TB都會先入為主佢哋係閪

喂！細路！

不用分這麼細，一句仆街㭍頭夠傳神

好多TB都整埋個男仔mk
見到啲正常女仔樣TB 又唔係樣衰
明明可以做個普通女仔點撚解要淪落到做TB
重點係呀 佢地着到半男半女gum 想點都得👉🏻又溝女 又入女廁 又周街咀同渣波
可唔可以唔好咁冇廉恥

叫先生佢地會黑面，會要你叫返佢做小姐

tb 同 tbg 都係一種充滿矛盾嘅生物

唔係閪唔通係鳩咩

見過有TB要隻狗叫自己做爸爸

同埋我想問下 有冇tbg可以解答下我
究竟你地係鍾意男定女
你哋係對男人失去信心定係點

講起tb就嬲，溝撚哂啲靚女
又滿足唔到人，無撚架你地

死八婆

究竟絲定巴

女仔做TB就無問題，
女性打扮嘅男仔就會畀人話易服變態

叫，屌你老母

Can't agree more